五毛狙擊手屈人手法公開

屈所有白票都係五毛

跟據五毛狙擊手邏輯
黃之鋒都係五毛

黃之鋒不滿主流民主派放暗箭 轟口講團結卻向報章吹風匿名批評
立場報道2018/3/29 — 15:54

AAA
黃之鋒、區諾軒
黃之鋒、區諾軒

香港眾志秘書長黃之鋒今天在FB發文，批評主流泛民不時向報章放風，指責自決派和進步民主派等，他指策略檢討批評其無不可，但最低限度應該公開發表，而不是「無成本可言」地躲在匿名批評後。

黃之鋒在帖文中說：

「沒錯呀，民主派不應分裂，團結仍是非常關鍵，早就成為金科玉律，但講完一套之後，咪實則繼續向報紙放風，正如「主流泛民」周不時透過明報李先知、蘋果西環會客室、信報余錦賢匿名批評激進派呀進步派呀自決派呀（乜都好啦）。

『主流泛民』認識區諾軒比我仲早，佢作為三千票南區票王，有著穩固紮實既地區政績，又點會無跟進政治以外的議題，何來唔係理性務實？投入追殺領展霸權既行動同倡議，更係政圈之中人所皆知，又那裡來的沒有認真議政？

在我而言，策略檢討批評從來並無不可，要質疑要批評咪開誠佈公堅係公開講，問題在於匿名批評根本無成本可言，更某程度上取決於記者同果位政治人物既私交。

口講民主派團結團結團結，就先就要告別依種做壞手勢慣向報紙放風既匿名批評。」

五毛Ikuchan
[img]

五毛dewi

李怡都係五毛

李怡︰泛民多年來對年輕人的抗爭行動，不是採取包容理解的態度，而是忙不迭地割席

LIHKG @ Android

個post好多五毛

辛苦晒
次次都要做我跟尾狗

開個一樣嘅post只係指出你嘅邏輯狗都不如
難得你重沾沾自喜